求下各位，幫一幫忙，我朋友唔見咗隻貓

幫朋友po,屋企有裝窗花，但係唔知點解唔見咗
希望咁多位幫幫手 ，求下大家

推

幫推

P

剪刀尋貓法

有冇開過門？ 可能走左去人地屋企

冇開過門，我朋友出門口嘅時候閂實咗， 但係佢阿媽一返到黎就唔見咗啦